有無人玩《週刊少年ジャンプ 実況ジャンジャンスタジアム》？

有無一齊討論下 ？